占埋灣仔 就可以令狗 兩邊失據 ，斷了紅隧增援

金鐘 或者灣仔都去唔到 港島區

推

我想講 如果灣仔 占埋
九龍嘅車/人 （狗）
好難用地鐵或者車 增援